細哨朗拿顛奴使用假護照無罪釋放，巴拉圭警察居然搶著合影

昨日，前世界足球先生、巴薩功勛球員，因為在巴拉圭使用假護照，被巴拉圭警方逮捕，這一消息是震驚了世界足壇。

據悉，朗拿顛奴此次前往巴拉圭，是為了參加一項幫助兒童的公益計劃，同時也為了介紹自己的新書。但在入境時，朗拿顛奴因為使用了假的巴拉圭護照而被逮捕。從朗拿顛奴被曝光的假護照來看，朗拿顛奴使用了真實姓名、生日和照片，但卻把國籍由巴西改為巴拉圭。作為世界足壇的巨星，朗拿顛奴的國籍眾所周知，他使用假護照處境，確實是心夠大的。

不過今日從巴拉圭傳來了好消息，雖然朗拿顛奴因為使用假護照被逮捕，但是經過長達8個小時的審訊後，目前這位巴西巨星已經被無罪釋放，他也沒有被巴拉圭警方起訴，朗拿顛奴現在是行動自由，可以隨時離開巴拉圭。

使用假護照，還能無罪釋放，不得不說巨星就是巨星。而根據巴拉圭當地媒體的報道來看，朗拿顛奴被巴拉圭警方逮捕後，雖然名義上是接受了長達8個小時的審訊，但實際上則是成為一場另類的球星見面會。朗拿顛奴剛被逮捕後，當地警察就要求與他合影，甚至在朗拿顛奴被送到警局後，負責審訊的警官還向朗拿顛奴要求合影，並把照片發到了社交網絡。

看來朗拿顛奴即便退役多年，但他的人氣依舊居高不下，至少在整個南美洲，這位前世界足球先生，所到之處總能引起大量的關注。這不在剛使用完假護照後，朗拿顛奴還能微笑的從警局走了出來，並把審訊變成了球迷見面會，真是不得不佩服朗拿顛奴的影響力！

咁出名用假護照做乜

法律面前

屌慣靚女，有時都想試下豬扒嘅

當時用假護照比人斷正時 佢有無話自己唔係細哨

估到個結果係咁

佢之前無交罰款, 真嗰本巴西護照俾政府取消咗

用假護照都走得甩

巴西退役球星朗拿甸奴（Ronaldinho）涉嫌使用假護照案件，他和兄長羅拔圖（Roberto Assis）3月7日現身巴拉圭法院應訊。雖然他們希望可以獲釋，但法官認為他們有潛逃風險，因此下令當局繼續收押兩人。

冇放喎

個邊唔係法庭話事的，基本上警察話放就放

但宜家係坐緊

他們7日到首都亞松森（Asuncion）最高法院應訊，稱願意留在酒店軟禁，並以羅拔圖患有心臟病為由，希望避過牢獄之災。不過法官魯伊斯（Clara Ruiz Diaz）指兩人涉嫌所犯的罪行嚴重違反巴拉圭的利益，認為他們有潛逃風險，所以下令兩人須繼續在監獄扣押，根據巴拉圭法例，當局有6個月時間完成調查。

朗拿甸奴的律師圖馬（Tarek Tuma）在庭外表示，他（朗拿甸奴）根本不知道發生甚麼事，又形容判決令人難以置信，因此會表明上訴。

有警官向傳媒透露，朗拿甸奴和羅拔圖與其他疑犯扣留於同一間囚室，當局為他們提供肥皂、坐墊和驅蚊用品等，並強調朗拿甸奴不會因為他的身份而獲特別對待。

佢根本想留巴拉圭

好黑暗

護照係真，國藉錯左姐

8個鐘捉住佢黎輪流影相

咁有錢都唔用英美護照